我懷疑蛋白炒飯個蛋白係師傅啲蛋白（圖慎入）

死條精蟲咁